集思廣益,乜嘢年齡層嘅男性最吸引異性

男人最容易溝到女係幾多歲，呢個問題困擾左好耐

你個人柒幾多歲都係冇女

0-3歲,9成女都想抱

26-35
其實都係睇樣

除非老態畢現同埋幼稚到嘔
幾多歲都正

31-39